香港接獲深圳通知，深圳水庫在凌晨2:30排洪

我的國送大禮

屌，真係多撚謝曬

洩洪沒通知 河北遭滅村

深圳水庫排洪
＊＊＊＊＊＊
廣播電台及電視台當值宣布員注意：

香港已獲深圳有關當局通知，深圳水庫於今日（八月三十日）上午二時三十分排洪。

一些新界地區可能出現水浸情況。有關政府部門，包括北區民政事務處，渠務署、警務處、消防處、水務署及社會福利署已獲通知，以便他們採取適當措施。

北區民政事務處現正作出安排，通知該區居民採取適當行動。

完
2018年8月30日（星期四）
香港時間2時37分

支那又送大禮

rip新界人

上午二時三十分排洪。

香港時間2時37分

排撚完先通知?

點通知

fb突發區見到北區啲人屌晒鬼

次次都係排緊先通知港方

竟然唔洗比錢買都送咁多水落黎
真係多撚謝晒

毒水多謝晒喎

都冇諗過你香港死活，只係通知你放左水

放左先排有撚用咩

村屋撚 重有地下d車

屌你你估你真係中國人咩 同你有親

唔排仲大鑊，一陣水霸都爆埋

香港人民喜迎深圳賜洪，感受国家底氣

on9?

死左人未?

送大禮

支那

人就未死，啲車同電器就多得佢唔少

港府有當新界人係人咩

新界岩岩先水浸完仲要排洪
如果再落大雨分分鐘浸多次

可能用whatsapp通知

大陸點會whatsapp..
we7呀

又係天文台既錯啦 !

支那狗

係中國人都無用啦 睇下壽光先啦

你真係中國人連通知都唔會通知

依家俾水你地，都仲未計番水費
你地仲唔學識感恩喎

杏家鏟，其實大陸真係有有過咩政策，唔撚係害d平民百姓

利害了
我的國

咁撚近都有時差

排完話聲你聽咪叫有交帶囉

林鄭仲唔快d由衷感謝中央放水到香港

送水

免費水呀，Thank9you!

千四萬人受災得百幾人死亡？

笑左
你點知今次係唔收錢呢?

水淹七軍

一孩政策
如果唔係點止十三億蝗？

千幾萬人受災先死得百幾人

啲水唔洗錢買？就咁送比香港？

浸埋元朗班蝻

Okay，呢個我認同。

圖我係fb攞返黎 係新界北區既小磡村 fb有post睇 村民等陣2個鐘消防都未到 到左又唔識路 好多居民一夜間冇左個屋企 希望有途徑幫到佢地 希望多d人關注今次事件

咁洗唔洗覆佢 noted with thanks

希望大家唔好淨係冷嘲熱諷住 好多村民乜都冇晒 底衫褲都要借人 唔好講屋企d傢俬 希望大家認真對待今次事件 推埋上報 冇理由深圳排洪要我地受

北水

你可以去中聯辦示威。

一係坐高鐵上北京上訪

蝗個邊理撚得香港咩
港府理撚得新界咩
排咪排 反正唔會浸到自己

先排洪, 後通知

排洪定又冧咗啊？
豆腐渣又冧多樣野
事後話排洪
無事發生

或者根本冇通知
係香港自己check

過兩日又無人記得lu

今日繼續返工

啲牛屎丁屋間間都有個僭建地牢，今次可以用嚟儲祖國恩賜嘅聖水，呢舖發達喇。

1.唔係所有人有潛建
2.有D非原居民住係田既寮屋度

做人可唔可以用下腦講野 有返少少同情心

真係關排洪事？

排完雖然無執番，但有同其他人講聲， 算有進步

新界=支那

關香港撚事 垃圾水霸遲早自爆

拆撚左中聯辦佢啦
香港人做啲野

其實香港人真係唔配有民主，見到自己人慘喇，仆街喇，就心涼，講風涼話，笑撚左自己人先，其實就同支那人無分別，都係中意內鬥

初步估計關 我都唔敢太早下定論 但新聞都出埋 都唔差得遠 而上面部分相係琴日落大雨果時 居民由消防救出影 未必關 天光既相就係居民今日返入村影

推

元朗班圍村佬，見有地就起屋，窿窿啦啦都唔放過

有無諗過做排水？有無諗過規劃？

無！賺到盡。

抵死

班界佬咁愛國

抵死啦

多謝中央先啦

Thanks 佢老母西，fuck you 就有佢份

支持祖國收返香港錢
又贏

排撚咗水先來通知

新界北鄉村佬 抵死

排咗幾多水過香港，會喺東江水扣番。

駁唔到

班人係仆街架啦,但支那一樣係仆街

阿爺又送大禮
阿爺好波

咁排咗有冇事發生 ?

冇事就中國人, 有事就理撚得你

排洪唔係新聞啦

好，你贏，諗深一層果班係圍村佬，起高4，5層樓仲大大聲講革命要流血

支那最鍾意等人訓哂覺先排洪

佢地話起就起？咪又係要政府批先起到
係咪應該政府問題阿

發覺北區兩邊唔係人
大陸個邊又當佢香港 唔撚柒理
香港嗰邊又當佢邊境 都係唔撚柒理

1.全部起屋既地都係賣地果陣講好數留返低
2.起屋有面積限制同位置限制冇得任意起，一生人得一次
3.依個世界上無排水會expect水霸排洪唔係落海而係村

要地政署批架，冇得任起
一個咁既post就見到D人幾冇見識同同情心...

過左79日既事都可以淡忘la

其實...
好多住新界村屋既未必係原居民
好多都係租客
當然唔排除有原居民係入面
但唔好內鬥住啦 唔好自亂陣腳 自己人幫返自己人啦

以前英國人劃晒嗰d地做邊境禁區，限制發展
依家港共打算拎晒呢d地方發展
香港治理深圳河都使咗唔少錢...但大陸亂來，點治水都盞搞

不過圍村好多租租
果啲窮又要生就真係好慘

沒事兒 沒事兒

總之佢平過我有屋住就係仆街
一出世有丁權 vs 死供爛供400 尺都冇

諗法好仆街 sbt

你冇樓係你阿爸遲落黎姐
阿爺已經落黎果D基本上個個私樓出身
只可以話你窮一係賴阿爸一係賴共產黨，唔好on9

獨立成國

圍頭仔最叻

趁佢變爛地，收返來發展啦

又送大禮

痴撚線

中央又送大禮

班港豬仲要瀨共on999

大陸:香港同志，我們會在2:30am排洪，請做好準備

香港:好的(望下隻錶，岩岩好就係2:30am)

10個省=284 人
其中1個市=38人
好難明咩？

1436.6萬人受災 得百幾人死？

有無辦法一野蓄起排返上去反淹深圳

新界關我撚事 九龍安全

存返十年八年係某夜零晨送大禮

用下腦諗下 起樓要邊個批先起啦

好多五毛轉移視線 你老母 先唔講人地新界乜野規劃啦
你排洪去第到唔撚洗通知都無問題？ 就算唔係屋爛 就算普通一架車 有洪水都會死人架 食屎啦五毛狗

你邊位啊
堂堂大蟈排洪要通知你？
排完肯講算偷笑啦

國家放水 感謝黨

回帶：

毫無疑問深汌已經超越左香港

蓄夠五六十個塘趁上面落狗屎用幾十個摩打打返堆水上去，有無機會好似馬交咁滅市

所以北區水浸嘅原因係大陸排洪，我有無理解錯

應該係落井下石

批？

政府有無批佢地起四層？

政府有無批佢地農地倒泥頭？

政府有無批佢地剷晒紅樹林？

新界獨立

有冇source?

有條深圳河隔住架，點會影響到香港呀

你有無去過新界？

果堆村屋起得密過貧民區。

由英國殖民時期待到而家，政府個政策咪劃字範圍由你屋貼屋，屋貼屋，前後左右全部都係屋

。村入面排水、規劃、日照全部唔理你，你自生自滅。

班圍村佬為左賺每一蚊，有無睇過村入面個環境點？

我都係原居民，不過我最憎呢堆鄉巴佬。

果條有冇黃河咁深

真係多撚謝曬

香港接獲深圳通知深圳水庫排洪
香港電台-港聞2018年8月29日 下午6:44 [GMT]

政府行既政策係，既然你有「特權」咪由你起，只要你有地，即管起。

班鄉巴佬無王管，咪起到塞爆條村為止。

除左符合村屋長、闊、高之外（之後仲要僭建），班鄉巴佬有無諗過配套？

好擔心新界班牛牛

你地班連登仔得閒入村睇下，村入面d路，有無排水？村周圍有無排水？

無，因為全部私人地，有地都用黎起屋。邊會浪費為村環境做野

我入果幾條村都冇依樣野，可能近市區

你搭一轉火車、西鐵。

沿路唔少呢d村啦。大埔、粉嶺、上水、元朗。

大埔好少 我住大埔

仲話住大埔？

大埔頭、伴涌、水圍、咪係密質質

是咁的
水圍同大埔頭有政府做左中央排水 所以唔會有事

同埋村屋再密都入唔過圍入面

我只係想指出，班鄉巴佬係根本為左賺錢而唔理村環境係點。你果度政府有做排水，因為前有大埔花園、後有太湖，果兩條村係中間，咪可以順手做埋。

過少少已經無啦。

丁權無限，丁地有限。班人收丁就起黎賣。唔使講規劃。

呢張相轉至facebook 北區group
大約琴晚排洪時間左右既 位置係羅湖站對面 得月樓

你咁講 我都相信再入少少D村環境已經好惡劣

我老公做消防去左全日車周圍救啲因爲水浸被困既人，最慘係啲村貓村狗，流浪貓狗怕生抱，明明係咁游水，困係屋頂樹頂都唔比佢地救

啲流浪動物，放養貓狗，多謝深圳唔少，DKLM

真係無計，宜兩日香港亂哂
我老公守港島，琴日都不停去大西北救人
希望快啲水退，好擔心啲人同浪浪

住係强國格離都冇好事

有丁權已經賺左啦

死既都只係數字

agger 個通知係廢事你死左都唔知咩事

感謝黨

趁而家同班新界佬宣傳黨嘅好

船灣淡水湖反攻沙頭角???

浸死曬都無人知

嘩 58樓果度d人真係好慘

1: 受災人數係按受影響地區的常住人口計 所以就算果區受災唔等於果區的人會受傷/死 可以只係經濟損失
2: 國家是唔會死多過需通報人數的

免費送水俾香港人飲
多謝晒

連香港島都要去新界救災
多謝消防員嘅付出
唔似得班警犬自己人搞自己人

今朝咩環境

因為尋日新界都好大雨，好難講關排洪事

D車浸晒
屌，咁就真係關事喇

訓撚著左咪浸死

成日話咁貴買東江屎水，依家咪送返啲免費洪水俾你咯，多謝蛆國多謝黨

好撚野 排完先通知

應該好似跑馬地咁係上水沙頭角果堆邊界起返幾個超大的蓄洪池，咁就可以反攻了
其實尋日場雨大到咁真係要搞搞，唔係粉嶺大埔下次又會浸

有通知已經值得驚訝

啲貓貓狗狗

有都唔敢啦

早7-8個鐘通知

屌你老味又係仆街支那送大禮

買東江水送洪水

要不是有祖囯排出的屎水

你們省港人早就渴死了！

禁錯制既野無人想既
好似上次夏威夷有條友禁錯防彈警報咁

阿爺放水 皇恩浩蕩

就係想趁大雨水浸再排洪，浸能死你班牛屎佬先收地

北區好多藍絲，啱哂啦

近水樓台先得月

咁多北水流入香港，今次d股票仲唔升

日日都有蝗隨街排洪口添啦，大驚小怪

而家阿爺屙個尿（ 洩洪），洗唔洗要你批准呀！

嘩
得月樓對開浸到咁

香港政府有無捍衛過香港人尊嚴?

無